減肥，以後都冇得食大快活早餐喇

雞扒炒蛋蘿蔔糕
辣肉醬麵
凍奶茶

已經戒左兩個月左右

76減到而家61-63
階段勝利目標係55
我自己想落到40-45

大快活啲炒蛋好油 不過真係好正
加油巴打我都減緊 依家改變緊食野方式
盡量早食最多>午>晚 另外早晚飲蘋果醋

巴打你係純戒口兩個月減左咁多？

好香滑
雞扒好油不過連皮好好咬

當我兩年前開始斷斷續續減啦

我2013年中學畢業豬咁肥

上年都好多人話我瘦左好多

上年11月開始認真連續減到而家
76減到61-63
體脂肪都有減到不過仍然好高

有無做運動？ 帶氧加重訓

否則戒一世口，一食即反彈

有做
帶氧連續半年喇

重訓去gym我要計下個支出先

上網搵到d好出名的大陸人寫的書
講家居健身，心諗得唔得嫁
果條友幾出名下

你用自己重量做 一樣有效果
屋企/公園都做得
加油

減肥喇

巴打你幾高?
減到45 已經過瘦

分享下
我想由68減到62kg

本身70，喱個星期戒食加游水，跑步
減左2，3kg

我由82減到74，途中都係注意飲食，冇做運動

利申182

我都係62渣